\begin{song}[remember-chords]{title={Ta vlak}, band={Čuki}}

\begin{kitica}
G                 C \\
Ta vlak, ki tiho pelje svojo pot, \\
     Em \\
na vse strani sveta. \\
                  G 	        C \\
Ta vlak, ki tiho pelje svojo pot, \\
      Em                  D \\
ve kje sem jaz doma. \\
                  G                       C \\
In skozi okno vidim reko, \\
           G                  Em \\
vidim polje, vidim svet, \\
                     G 	  D               C \\
pod starim bom kostanjem zaigral si spet; \\
    D 	                G \\
pozabil tuj bom svet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                         C                         G \\
In spet doma zapojem pesem kot nekoč \\
                D                 C                G \\
in spet zapojem tebi, ki mi dajes moc, \\
  Em                                    C          D \\
ko dalec stran sem sam in tuji so ljudje \\
                                  G                D 	    C \\
se spomnim na dezelo, kjer rodil sem se; \\
  D                G \\
najlepša si za me!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ta vlak, ki tiho pelje svojo pot, odpeljal se bo stran,  \\
Ta vlak, ki tiho pelje svojo pot, me cakal bo zaman,  \\
ostal bom tukaj ob tej reki in z domacimi ljudmi, \\
dovolj prehodil tujih, prasnih sem poti; \\
saj sreca tu zivi. \\
In spet doma zapojem…
\end{kitica}

\end{song}
